有拖拍都收兵

身邊女仔friend( & me) 拍緊拖都繼續收兵
班女仔friend 個個有樣有身材
有啲做靚模
啲仔成日送哩樣送果樣
都真係都爽
自己就收個陌生人送電話 同 送starbucks coffee

哦

妳果然無改錯名